{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창녕 개비리길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時にチェックイン、午前11時にチェックアウトです。 予約人数を追加する場合、ペンションまでご連絡ください。 追加料金が発生可能で、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットが不可能なペンションでのご予約の際、お断りしております。払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊禁止により、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守ってください。 施設の毀損や紛失の際、損害賠償の責任があります。 お魚やお肉の直火方式の禁止および炊事道具の持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止し、喫煙指定場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複が発生した場合、全額払い戻しが可能です。 一軒家ペンションA棟とB棟、メゾネットタイプの客室があります。 幼児や児童と一緒に泊まる時は安全に注意してください。 IPTVとWi-Fi、ネットフリックスが提供され、シャンプー、コンディショナー、シャワージェル、ボディローション、石鹸、歯ブラシ、歯磨き粉,シェーバー,ミネラルウォーターが提供されます。 6月1日から9月10日までプールが利用可能で、カラオケ、フットサル場、バドミントン場も無料でご利用いただけます。 バーベキュー場もあり、温かい時間を過ごすことができ、バーベキュー利用料と塩、コショウ、ごま油は無料で提供されます。 駐車はペンション内に可能です。 周辺には一軒家の室内バーベキュー場と観光地があり、洛東江幼体団地水辺公園もおすすめします。 無料のコーヒーと様々なお茶をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションまでご連絡ください。追加料金が発生することもありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊は不可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を毀損したり物を紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設を毀損したり物を紛失した場合、損害賠償の責任が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室での料理は可能ですか？",
            "answer": "お魚やお肉の直火方式の料理は禁止されていますし、炊事道具の持ち込みも禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、歌唱は可能ですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になる場合があるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションA棟とB棟、メゾネットタイプの客室があります。詳細はペンションまでお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fi、ネットフリックスが提供されています。また、シャンプー、コンディショナー、シャワージェル、ボディローション、石鹸、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、ミネラルウォーターも提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "6月1日から9月10日までの期間、プールを利用することができます。また、カラオケ、フットサル場、バドミントン場も無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場もあります。バーベキュー利用料と塩、コショウ、ごま油は無料で提供されますので、ぜひ楽しんでください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車場がありますのでご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には一軒家の室内バーベキュー場や観光地があります。洛東江幼体団地水辺公園もおすすめです。詳細は観光案内所までお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "無料のコーヒーやお茶はありますか？",
            "answer": "はい、無料でコーヒーと様々なお茶をご提供しております。お楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 778
    }
}